Jeu de Volley-Ball en un contre un. Pour ce deplacer il faut utiliser les fleches de droite pour aller vers la droite la fleche de gauche pour aller vers la gauche et fleche du haut pour sauter, pour le personnage de droite ( en rouge ). Utiliser Q pour aller vers la gauche, D pour aller vers la droite et Z pour sauter, pour le personnage de gauche ( en bleu ).